有無人未收到正苦保就業？

我未收到？而家話我pending

我未收到，不過我同事收到

7500 自僱人士個果？

收到sms

僱主僱員

而家仲有冇得搞
屋企人自僱人士 好似miss左第一期

我公司重未收到

垃圾政府唔批

原因？

我6月1申請左 咩消息都無
批唔批都sms下講聲呀 屌

有sms顯示你唔批嗎

我10/6 搞，未有消息

我都唔批 話個強積金戶口 唔得
但明明符合哂佢既要求

就係send左sms黎

個戶口點唔得？

閣下之『保就業』申請編號 ESS-33FU8X 不獲批核。查詢詳情。

佢咁樣覆我
但個強積金戶口 好耐之前開
佢而家重會每幾個月 寄啲月結單黎
咁都唔批

你確認你個mpf戶口係自僱人士戶口？
之前係僱員因轉工轉為個人戶口或者臨時僱員戶口都係唔合資格。

垃圾 之前又話有mpf就得

政府從來無咁講過，申請之前睇清楚申請資格，個保就業網站都寫到明

真 不嬲都話要自僱人士戶口

畀老闆呑撚曬啦

失業既照失業 所以呢個咩撚野正苦

政府唔理嫁啦，一切交比市場機制自動解決。失業既最多比拎綜援頂住先，但資產限額要求嚴到不適用於一般人